★一帶一路回血了

今日雙十一
物流交通股升好正常

（中央社台北9日電）中國男子籃球職業聯賽（CBA）昨天以未穿著官方贊助商產品為由，對台裔球星林書豪開出3張共計人民幣55萬元（約新台幣237萬元）的罰單，要求他限期繳納，否則將遭到停賽等處罰。
體育都要回血

物流交通股

佢都冇打cba

發債、配股集資=回血

股價升對企業本身其實無影響